放蔡健雅演唱會

因為朋友唔得閒所以多左兩張飛，24號晚 480，有無手足有興趣

Lm

Pish

Pishh

推

Pishhh

有興趣, tg: tanyaconcert

得番2日，pish

有興趣